出黎未呀，屌你老尾，尖沙咀要人呀

咁樣叫反抗？

推

push

完了吧。。。

仲未有人，等食屎